---
layout: "comment"
hidden: true
title: "21258"
date: "2015-11-08T16:42:34"
uploadBy:
- "robvanbaal"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
"Nicht nur ft sammeln sondern auch noch die Unterschiede der einzelnen "Darreichungformen", dass ist echte Sammelleidenschaft!"

--> Ganz genau! Aber eine sehr interessante Arbeit!